喜訴！香港示威者可到美國讀書！

美國國會參眾兩院的外交關係及外交事務委員會將於香港時間周三深夜及周四凌晨討論《香港人權及民主法案》（下稱《法案》），預期本周可完成審議。正在美國華盛頓進行游說工作的大專學界國際事務委員會（IAD）發言人張崑陽表示，參議院能否通過《法案》存在較大不確定性，因為多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）尚未有就《法案》正式表態。

IAD聯同獲德國批出政治難民庇護身份的本土民主前線前召集人黃台仰，在香港監察（Hong Kong Watch）協助下，繼續美國向參眾兩院游說支持《法案》，在香港時間周二凌晨起會見多名參眾兩院議員或其辦公室人員，亦與眾議院外交事務委員會及美國國會及行政當局中國委員會進行圓桌會議。

黃台仰指在圓桌會議中，眾議院外交事務委員會職員都有表明，《法案》上有關協助「非暴力」示威者申請美國簽證的條文會有所改動，「大部份示威者都可以申請到簽證，進入美國讀書」，並引述對方指《法案》很大機會於香港時間周三深夜獲眾議院外交事務委員會通過。黃又指，會上對方亦討論到《法案》成立原意，指對方非常關注香港民主、人權、自由及自治情況，更提及這個新《法案》只是開始，「過咗後會檢視香港政府不同持份者對香港自治及自由民主等情況嘅態度有冇改善，如果冇改善到，呢條bill只係個開始，會陸續有嚟」。

fc:本民前fb , apple daily

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

sir I come la

入哈佛！

Sir this way

I love usa

又係台仰我射喇...

USA 🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸

USA

真香港人！

香港人要繼續加油！

呢啲先係真正既大國風範

學費一百萬一年?

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

可以去美國讀書啦

咁比人老屈暴動個d
?

等之後詳細先啦

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

一定要夾Mitch McConnell出聲

佢老婆依家比人查緊
加上佢下年要再選

直接係Twitter希望佢表態

一齊做

喜 訊 先啱

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

太開心手快打錯

準備定學費啦要！

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

相反連登仔大叫事頭婆 大叫祖國 人地彩你有味

仲未成功架，要繼續做外國文宣，繼續做自己叻嘅野

正在美國華盛頓進行游說工作的大專學界國際事務委員會（IAD）發言人張崑陽表示，參議院能否通過《法案》存在較大不確定性，因為多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）尚未有就《法案》正式表態。
係咪就係老婆台灣人趙小微?俾人查緊果個議員

btw 訊

推

加油

眾議會兩黨領袖已經表左態會支持
參議會少數黨領袖Schumer都話左會支持

之前Mcconnell有關注香港,但係冇正式表態支持條bill
Schumer之前係Twitter都叫過佢要將條bill放前d

藍絲一家大細都出嚟示威了

Sir, this way

要令到多啲人支持啊

咁又係...邊夠錢讀

Mitch McCornnell條仆街娶隻支那雞，奶共奶到飛天
民主黨應該快d清算黨內共諜
我諗FBI一查應該有一半都係共匪黎

I love USA!

去到美國要教識佢哋分香港人同中國人啊

sir! which way?

之後會唔會有好多NDS忽然又唔愛國

「非暴力」示威者咁前線手足點算

我怕班大陸仔沖落來dom 汽油彈

要開始準備啦，唔通返大陸咩

手足們, 請不要放棄我地既屋企, 戰鬥到最後

I like U.S.A

到時輸咗，去香港市大學讀嚟把撚咩

呢個先係美國參議院主線

推呢個

Pish

push

買裝備錢都冇
有撚錢交學費咩

我是美国人啊草

計local 學費先打J啦

示威者人數直線上升

強心針

英國個個Not exist 呀

我來了美軍帶路
我未來美軍邀請

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

比和理非有咩用，義士先最需要

如果佢地可以去 係一件好事

學好英文，準備子彈啦各位

咪比藍絲扮到野過去

去讀個master

係冇左後顧之憂

USA!🇺🇸USA!🇺🇸USA!🇺🇸USA!🇺🇸

唔好放棄呢個家

其實佢意思好似係你有美國大學收之後唔影響你簽證
而唔係guarantee你有大學收

希望放寬啦缺一不可啊

讀完返嚟建設！

Thank You

入MIT啦

收左passport啦點出國

共和黨黎既
趙小蘭已經比眾議院查緊

Push

好想佢可以返返黎香港😭

準備條撚？學生冇能力搵錢點準備？屋企冇錢就唔洗玩

USA want me for U.S. University

正確黎講
即係 判暴動班人
去美國讀書唔影響簽證
係咪咁解

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

多咗13億勇武派

又j

同問

twitter 用戶 tag 多 d US senator la

UST南亞仔可以做UST南亞佬啦

煲底見，幫黃台仰錫（絲打怕羞唔敢講）

我地贏咗就有得返 繼續努力

USA南亞佬先啱

USA南亞仔

多謝美帝

仲未贏架！開心完要瞓覺準備聽日繼續！

咁畢業之後點呀？

Push push push

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

仲要少咗好多支那

「非暴力」係本來嘅版本
依家改動咗就大部份示威者都可以拎到簽證 假設美國有大學收嘅話

暴力示威者唔係班藍絲咩

法例一定咁寫，之後可以話唔信HK 政府個file 放人

[size=5]比大陸仔見到又要落嚟香港話係示威者跟住尾要過美國[/size=5

海軍陸戰隊都歡迎你地

4年半前仲只系做緊街頭社運

USAF都收精英架.

D藍C又freeride

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota！或者有冇人可以有系統D整合分工？ D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

我都唔太明佢up咩
香港人不嬲都可以去美國讀書
攞簽證好容易
最難係$$$$$

黃台仰係神！！

學費好貴

最重要比幾多錢先 講咩都假

呢個當然開心，但更想高官被凍結資產，3萬狗隻比FBI 通輯，同埋中共倒台

美國每年收好多難民

等多陣先啦，睇班中國仔有咩反應啦

係咪因爲政治檢控有案底既就唔怕做唔到visa既意思

美國讀書咁貴那有錢llm

可能係

錯嘅唔係我地 點解咁快話要走 對得住死咗嘅人？
未到最後一刻都唔會走

i know that feel

有錢先得㗎

讀書係裝備好自己，唔係移民，去睇下世界有幾大都好

別再說了

不如直接將香港變成美國一部分好過啦

屌您老母班1毛仔，出嚟講野啦傻閪，拎住你本中國護照去伊拉克到做一帶一路大學生啦屌你！

美帝

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

眾籌

咁同而家有咩分別？
首先如果有學校收，其實攞唔到 visa 既只係極少數。
佢話「非暴力」示威者會批 visa，咁係咪即係 charge 左個啲就唔批？咁同而家有咩分別！

你地呢種"讀書"唔係正常讀書你明唔明，其實係收你做難民，只不過好多嘢法例上唔可以噤白

黃台仰

香港政府成功幫香港學生爭取去伊拉克讀書！

黃台仰成功爭取去美國讀書，高下立見啦屌你老母

不如眾籌供第一個去到USA讀大學嘅義士

【10.1行動POST】和你SUCK團隊特別節目 - SUCK 泥馬

咁要坐監果啲點

Thx btw 中共一日未倒
我地都唔會有好日子過

香港人要繼續加油！香港年青人要努力學好英文呀！

即刻大批支那人到港暴動

Thanks but 其實一切咪又係錢嘅問題

野雞mphil有冇錢收
利申窮撚

25-50萬1年

點做

美國好多人讀大學一個仙都唔洗仲有＄收，好多就係用難民身份嘅越南人
如果當香港人難民又要同大陸fight,咁人地叫信俾香港人讀書囉，入左美國就過左海係神仙啦！

香港人真係好叻豬

講真完全唔值得開心住

開心一分鐘都好啦，乖

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區/和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

收香港人都好過收班支那鬼畜入黎做間諜, 偷人技術, 呃綠卡

不幸被捕嘅在學手足 可以諗諗

612 721 811 831 新屋嶺

點認證係咪示威者

USA🇺🇸🇺🇸🇺🇸

唔好放棄香港及一眾被捕既義士

應該傾埋有機制可以壓制港共,導致佢地可以允許D政治犯保外就醫.佢阿爺都老實可以行呢套,佢惡唔過豬共,若果唔比,即係公然玩嘢.

屌 有錢先得架
黃台仰德國讀唔洗學費添

咪又係俾得起學費先去到
應該唔係有案底都照收咁解

agger
睇下佢policy最後點寫
希望有得減免比勇士讀書

港青對美國嘅貢獻肯定大過64陸青民運啦.果班嘢去到美國多係大中華法西斯嚟,無論信仰同價值觀都同當地格格不入,港青無呢個問題.

狂想下隨時連班藍嘅都加入示威者

我去幫手砌磚起圍牆OK嗎
收20K一個月就夠

雖然好貴但好過無

香港監察（英語：Hong Kong Watch）是一個位於倫敦的英國非政府組織，成立於2017年，宗旨為監察香港人權、自由和法治情況，並促請中英兩國政府履行《中英聯合聲明》的責任，以及協助推動英國國民（海外）取得平權。

此組織源自2017年10月11日，羅哲斯在香港國際機場被拒入境一事。當時，在2014雨傘運動之後又發生香港立法會宣誓風波及重奪「公民廣場」行動中社會運動人士包括黃之鋒、周永康及羅冠聰被監禁等事件。因此羅傑斯當日到港打算以私人名義探望他們，結果在香港機場被拒絶入境及遣返。羅傑斯向BBC中文表示，自己在訪港前，中國駐英使館曾經第三方向他發出警告，指使館極為關注他訪港的計劃，他已經向使館解釋自己此行屬於私人性質，不會參與任何公開發言，但最終仍被拒絶入境。時任英國外交及聯邦事務大臣莊漢生要求香港及中國政府對事件提供解釋，中國外交部發言人回應，指北京負責香港外交事務，「允許誰入境，不允許誰入境，是中國的主權。」

事後，羅哲斯宣佈將成立國際非政府組織，監察香港的自由及人權情況。

支那蝗自己攞黎衰

929全球反赤納粹極權

咁和理非升級義士既門檻咪低咗囉

傾得掂保外就醫呢樣,被老屈暴動果D未唔使成日好似好SAD咁
大佬真係架,你地心理質素唔夠要自殘果D,就返屋企訓覺啦.我地唔想你有事.而且你地咁心態就唔係成功者心態嚟,就算比你留到係歐美,你地都未必適應到.
真係被POPO成功屈果D,我地會諗辦法

呢一班年青人值得有更好既教育

God bless America

台仰,黃台 仰.
不負所望,做到嘢.

中國人去到邊都係中國人
冇得揀唔愛國

(主線)鶳首要目標理應定為一眾反對成立獨立調查委員會的建制狗官

睇返8964走出去D陸青,好多都適應唔到歐美文化/生活
港人就唔係咁嘅,我地唔係豬乸, 我地係hongkonger, 日後去到其它國家亦係愛國文明人嚟, 係唔係?

如果係真 我會真係想去美國繼續讀上去

練好英文又係一條好漢

great

會無啦啦特別多咗中產有錢人同不問世事既abc港豬

agger
如果都係成百萬一年就

好現實問題係，有錢先得架……

偽abc個隻

佢有Twitter？

唔識
求講多啲

8964D陸青當時都有幾十萬,一嘢過全部收留.
佢地邊有錢? 去到未又係半工讀..........工廠回流美國,工作機會係多

usahk

我諗背後嗰層應該係保障番需要政治庇護嘅學生

其實係
唔係好明點幫到大家

我要UCLA!

好簡單,你可以入海軍陸戰隊,甚至係空軍架.
Matt Pottinger 都係咁, 亞洲事務主任仲係一個維吾爾女女添.

我明啊，但係我嘅角度係義士都唔想香港玩完，我哋借呢個機會繼續對外宣傳，繼續將香港人身份話比全世界人聽，做埋義士嗰份，唔令香港人絕種就係對得住佢地

因為嗰班學生可能比人告緊，正常會影響批visa

你地咪搞錯以為有居留權定免費讀書？

西點係你選擇.
我地缺好多類型嘅人才架.

即係以讀書為名救你出火海，好似以前64咁

果班契弟唔抗爭,遲D公私合營鬥地主,想揾同伴上街示威都難喇.而且表態支持法西斯POPO,隨時會被出面禁埋退路,只能求仁得仁,送中鳥.

Sir

成班蝗落黎爭做前線

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

可能落都無撚落齋吹自己係前線示威者

就係遊說之下改咗，唔使「非暴力」呢三個字

屌，d 仆街藍c 蝗咁無恥真係會

好貴 但捉去坐監既義士點都眾籌俾佢地先

藍絲又抽水

「非暴力」示威者
唔知美國點定義了

喜訊，唔少兄弟可以過去

香港呢一代年青人真係好慘 我地要贏

直接係612抽出黎比義士咪得
反正佢地都係用黎玩音響

其實整個運動嘅重點係反法西斯,捍衛當代人類文明.
你地記得仲有手足係淪陷區,努力學習,強大非常,就已經足夠.

真係好感動呢張相

唔使架,直接過去再諗啦.64D友仲窮都可以生存到,你港青卻驚咁多嘢?

我真係會籌
好想佢地有美好既未來
我地欠佢地太多

/《法案》上有關協助「非暴力」示威者申請美國簽證的條文會有所改動，「大部份示威者都可以申請到簽證，進入美國讀書」/

成班係咪閱讀理解有問題，原本暴力示威者有錢都去唔到美國讀書呀，要有所改動之後先得呀！

成功打柒班POPO垃圾嘅首仗

洗鬼咩
最多咪廿幾萬一年

Exact7ly

當然唔係,64青又係暴徒又係無錢,未一樣過咗去生活到依家?
係人道立場,香港出現政治犯係人道災難之一,你想點? 唔順啊?你POPO有錢,隨時連銀行都唔比你開戶口啵. 因為你地邪惡法西斯囉.

諗太多。

我估類似８９６４時，會幫手接收學生去留學，再申請居留，係一個緊急救命措施。至於讀乜學校，我估睇當時人做化。

眾籌學費比後生仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

和理非負責返工出糧捐學費
好過比612

無咁誇
一半左右
利：讀緊

我地一齊贏咗接佢返嚟！

佢地唔係暴力, 只係政治犯 被屈既
希望有條款照顧到呢個情況啦...

屌。。。正

衝完仲可以過美國？
心郁郁

如果我地輸咗，前線有得走都好

梗係超多人入西點啦.
記得,body 相見.
係當代人類文明,而唔係咩豬乸或者中國法西斯.

Mcconnell老婆係美國運輸部長趙小蘭，佢家族間公司係大陸受共產黨資助，大陸一定有向佢施壓

係呀 但前提係義士要afford到去美國讀書

屌咩叫非暴力示威者

好yeah

全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

人類文明係唔會輸比豬乸法西斯嘅.

其實應該寫，如果以公安條例入罪，一律當政治犯罪，入境移民美國，不受影響。

不過港共太無恥，十一哥之流，會幫港共諗計，隨時用古老惡法對付市民，配合奶共法官就得，唔用公安條例。

Really?

8964青幾十萬,基本全部都無錢係美國讀書或居留嘅啵.點解人地又生活到?

即管去讀,我唔介意月供義士架。

非暴力？勇武咪被割𥱊囉？

如果出黎示威有綠咭
我肯定聽日全港一齊上街

我正經講。成件事都係講案底同簽証。

當然如果係讀得書好似繼平咁，大學送埋獎學金俾你啦。咁唯一阻力就係案底，而家就係減除呢個阻力。

大部分人都係冇咁叻架。咁樣美國有唔少NGO人權組職同大學或者教授有聯系，可能幫到你搵學校收。當然生活就艱苦好多。

前題更加係你要讀得上。美國大學入學唔難但係畢業唔易。畢業之後就梗係要靠自己，唔通養你一世咩？

走到比做野就無問題
捱幾年就會ok

仲記得嗰時高登一致笑佢玉碎走佬

咁樣根本就係政治難民。
具體等睇條例出黎

若你係香港都生存到,係美國生存係無問題.
但要記得,body 相見.
呢個大哥哥嘅經歷同故事你地應該睇睇.

其實唔止咁嘅,不過家下唔講喇..............

生活係會艱苦架。

美國學費貴到仆街

B

總之過左海就神仙，一定有方法生活頭幾年
幾年之後就睇你造化
入軍隊差不多即有綠卡，軍隊長期請唔夠人

一百萬一年又點？
我哋幫手籌學費、整基金，送晒班小朋友去美國讀書等佢哋唔洗比狗拉

貴到仆街，去德國好過，如果美國都有呢啲政策咁以後德國實有

艱苦得過劏房咩?

左膠太多會壞腦.

抵大家揮動美國旗，美國真係真心幫香港人！

英國，食屎啦！

要睇佢點界定暴力，況且場運動贏咗，就唔係所謂嘅暴動啦

所以唔好講afford.

無知好奇一問
咁佢點分示威者同藍絲

咁不如發行債劵, 受助人學成工作後再還.
方法總有好多.
就算全民起義都可以租借法案啦.係話.

申請果陣，美國其實可以放水

宣 傳 策 略！每個人入黎揀番做到既方法去做！大把活動要宣傳！！

入海豹或三角洲就百分百艱苦,其它嘢比香港就真係............

所有決定權喺美國到

呢D唔係話入就入，大部分人唔得

大部分可以？
小部分係邊d義士

social media 審核

同埋後生仔9成黃啦 其他最多咪中立撚

岩。
籌比612 幾千萬家下都唔知做左乜9
一年籌一次錢比後生仔係自由人權國家根本就係和理非責任
衝又唔敢衝, 當投資比後生仔係美國, 睇時佢地係美國都會幫返香港的

咁要等法案出台先知
我都希望美國會有Financial support

啲中國留學生可唔可以ban曬啲Visa
留住啲間諜入科技公司偷技術
Samsung cisco

佢只係話唔會影響學生簽證申請咋？

只要唔好又比飯民騎劫就得
班PK 一見到有油水就衝埋黎

美國要查你話咁易
你估佢係奶共狗英國咩

屌你101會唔會有成百萬中國人過關黎join我地

感謝勇武同和理非既付出，兩者合作先可以去到今日仲繼續緊場運動。
USAUSA！
文宣
anti-chinazi!

先多謝 之後點再算
有進展都係好事呀

我求其一間ivy league 都仆過去啦
仲harvard...

好多嘢做左但唔會寫係法案到
要知道外交關係好L複雜
同行政小事都唔會白紙黑字
總知而家美國開逃生門
俾得你入一定照你一排

黑警藍絲高官兒女去中國讀書啦

美國讀書，H1B，綠卡，美籍
換個身份繼續抗爭

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

要lobby Mitch McConnell
否則佢老婆單野會被無限放大

儲定錢俾下一代啦

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

去到都冇錢讀 讀完都係要返香港

who?

我幾廿歲仲可唔可以讀？

美國二百年來吸收世界流亡人士。

沒有義士就沒有今天成果啊唉

幾多歲先，可能得呢

多啲高質學生都好

岩岩30

好後生啫，大把人都係咁

啱，起碼行前一步先，冇錢就後話啦

我希望香港係51州
大家留係香港讀書

痴撚線啦點會咁貴

就算art school 都係兩三十萬

祝福各位學生
但希望唔好忘記香港

我都想，但一步步嚟先，去美國介紹香港人嘅身份先

永遠香港人，永遠

英文唔好可以去嗎

唔該巴打可唔可以比個名黎
學下野 Thanks

Push.

咁我情願佢真係專心讀好書先。

如果走得 真係走 因為ww3好可能好快黎

30歲走唔走好 窮撚一名

儲下錢先

但係搵工都會查Original Resident, 要比香港資料 身份證 地址個D 查唔查我真係唔知 各位小心

講真英文唔叻去到人地度咪又係做另類蝗蟲
留返係度守護香港算

美國都多

開始改變喇.起碼政壇左膠無咩運行.

Matt Pottinger

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

香港只要一日仲係香港，走乜鬼！
我真係好愛呢度，唔捨得呢度

同上面手足諗法一樣
知道有後路走 其實前線可以更加勇

借位
921太子警署義士30號覆核保釋

呢個Mitch McConnell
會唔會俾佢攪喎成件事
好擔心
點樣可以遊說佢

There are lotsssss of scholarship and financial aid.
Study hard, man!!
Sky is your limit !!

開民智既一日

要照顧埋內地同胞！
有條咁好既片Connect內地！

呢啲就叫power la英國佬